67啦，下一間係唔係要抵制LV？

唔好當睇唔到，淨係恰鳩H&M

同場加映旗下品牌

點抵制？Nike 都算，LV有幾多人買過？？？

想睇中港台偽人割LV蓆

班明星邊個用邊個=漢奸

推班韭菜迫啲有錢佬明星就夠

仲唔割！

冰冰要比人抄幾多次家？

LV 出左聲明？

如果係既班大陸人以後唔使買野咁滯

去蒲無得開Dom 威威

護膚品又一大堆

高級時裝品牌又一大堆

佢唔學安踏FILA退出BCI，啫係抗拒優人良嘅新疆棉花

今晚叫老婆燒9曬啲LV先

燒！

廣東道邊個lv 門口排隊就係漢奸

關阿漿咩事 跪咗

冇人講就冇壓力要解約

之前割過佢一次韭菜啦，話咩欠稅定咩，搞到佢賣晒北京幾棟房套現還錢。

唔止
仲禁室培育，失縱咗幾個月